一個奶共fb group討論港獨，而且非常贊成香港獨立脫離中國人獨裁統治

邊到奶共